林鄭個Facebook 要收皮了

轉玩微博啦閪婆

************

強烈譴責

************

關事咩

開微博未呀

我以後無得關愛佢了？？？？

Facebook 係美國公司

抵撚死

推到個page收皮

以後無得玩Facebook live 直播了

佢俾美國制裁，Facebook一定要閂佢個ac

林鄭應該得返微博用得

唔好收皮呀 收左邊有野睇

對佢個人黎講都冇所謂啦呢啲野
佢屋企人都用唔到先有用

咁班綠曱甴fb 都要收皮

用Weibo啦！

popo果個收皮會少咗好多野恥笑

Push

POPO 個 FACEBOOK 同 YOUTUBE 會唔會收皮？

屌你老母
堂堂特首用美帝App
轉玩微博啦

政府唔係好鐘意請人玩facebook咩，條友係咪就失業

搞鳩埋何君堯 唔該

玩微博 支拿寶啦喂

係囉，點算

要用微博了

用支chat咪得囉
但無得用信用卡💳777點撚算？777會唔會餓死㗎！

黑驚果d twitter fb 都應該全部收皮

以後7婆一入鏡頭就舉報佢 新聞直播要打格仔先上得facebook

幾好喎，到時全港用唔到全部用微博，又贏啦 屌

report佢個page再周美國條link

好快 RIP

The prohibitions include the making of any contribution or provision of funds, goods, or services by, to, or for the benefit of any blocked person or the receipt of any contribution or provision of funds, goods or services from any such person. More information on the entities designated today.

寫啲嘢都係俾支那藍絲睇，有咩所謂

IPHONE同GOOGLE都唔好俾佢同佢屋企人用

Fb 未整死佢

林鄭： 引用緊急法禁全香港用！

要開微博了

你俾d時間人哋處理啦

咁可唔可以 block 埋hkpf 叫佢轉用 wechat la

最好唔俾佢用iphone同android

一齊去facebook report佢

完

wechat 係美股到 開account 比佢 間公司會點

唔代表一定要閂左佢
可以只係唔比入境 嚴重就凍結資產

Quote from 沈旭暉 Twitter:

任何美國公司,都不能向這12人提供任何「服務」,即麥當奴要是符合「美國公司」定義（這一點官方文件未有詳細提供）,就不能向這12人售賣開心樂園餐，而假如他（她）們以個人名義購買蘋果iPhone,也不能再享有原廠維修服務。

即係FB唔可以再為佢提供任何服務，即係Account 都要收皮

Report

你唔識英文？

以後無得畀嬲嬲

之後佢會自我感覺良好，全部人都好鐘意佢

深表遺憾
強烈譴責
堅決反對

唔知佢係咪已經用緊 華為 手提電話呢

玩抖陰啦傻閪

真。攬炒之母

件壽衣

真係可以做到鬆馳有道

冇得買開心樂園餐

美國公司唔可以為佢提供服務
facebook係咪美國公司?

檢舉佢專頁

你個名笑咗出嚟

係咪真架，唔好 tum 我開心！

得啦 知你無知啦

早講呀 PR 都唔駛請

唔講未必關
以前isis都有sns account, 而家風頭火勢就實跪，之前先照完四巨頭肺

美帝真係連環拳set好個場先開波，呢個月全部新聞look back下就見到全部嘢連成一線

用銀聯囉

再唔係咪用 現金

買嘢叫工人買㗎嘛 邊洗自己去買

八達通都唔識用 你估識唔識網購

信用卡 visa/master 仲有冇得用？

Sorry, 原來樓上講左

嘩要同光頭popo爭微博小粉紅fans

應該無啦，連銀徰戶口都要被取消

香港海關配合被美國財政部制裁嘅恐怖份子。

要不要 report 佢個 Page?

奶共既人玩咩美國facebook呀

一齊檢舉原因係違法

真係高章。訓哂話俾哂order先收網。
之前我仲覺得美帝手腳慢，係我錯我柒

reported

舉報左先

去光榮食開心浩園餐

咁食傷心浩園餐咪得囉

推

抖音!

會唔會制裁埋親屬

老沈真係好正

我同樣有個疑問，如果林奠Facebook page最後真係被刪，咁香港警務處個page係咪於Chris Tang做處長下，同樣需要刪除？直至由另一位冇被制裁人士繼任為止？

點解

唔會 講到明11 individuals
外國依啲嘢好清晰 一就係一

PIN呢個！做嘢啦手足

所有部門都UNDER 林鄭添啦
你咁講香港政府應該唔用得美國野

一個國際城市首長被制裁真係唔知點計

你估係支那咩！人地講規矩，唔同支那狗咁隨個人喜好搬龍門，冇規冇矩！

直至香港時間2020年 8月8日凌晨12時07分 777 facebook仲喺度呀

大鑊
如果下轉真係制裁到689
咁佢嘅人生意義咪冇左

笑撚死

佢真係要番微博叫春

真！應該係咁！首長被制裁，佢所管轄地區政府所有部門Facebook page都應該被停用，直至換上另一個冇被制裁首長為止！

但鴻蒙個底都係Android

美國公司唔可以為佢提供服務喎

警曱fb洗唔洗bam埋佢

幾時到妹妹

咁windows 用唔用得

吓，點解特首用埋啲外國程式嘅？明明微訊先係世界通用社交軟件，佢係咪收咗外國錢

佢咪妹妹囉

美國公司唔可以提供服務
睇下Facebook玩唔玩到咁吋

可能要轉玩tiktok

一定會

好快連iphone都唔做佢生意

淋病: 黐之耳鼻

嚴格講連 google mail 都唔用得

好彩佢學識咗去7仔買廁紙，起碼疴屎無問題

Push 等睇

你講就係?

但我驚佢唔識增八達通！

window 都唔用得

Carrie 666

今晚太開心了

唔識字？

所有美國公司都唔可以為制裁名單的人提供服務

終於可以唔使見到佢自己tag自己 #林鄭月娥

應該唔會，因為今次係以個人名義去制裁
但以我所知係可以以公司或者機構名義去制裁
如果將成個「香港警察」擺落制裁名單嘅話
三萬警甴都唔可以開銀行戶口、比銀行call loan、唔可以用信用卡

叫佢用微博喇

痴撚線個名

晚晚見到林奠係電視9 up 真係好噁心，少個媒體見到條七婆，世界即可美妙左

已舉報

轉玩微博

唔撚洗驚

香港老麥係中信既

抵L死。好耐冇咁L開心了

禮賓府有人準備 唔怕！

唔緊要呀 用微博囉

777以後只可以去支那，邊度都去唔到了

唔係淨係錢銀交易？

Their assets are blocked and U.S. persons are generally prohibited from dealing with them.

呢到個dealing 應該講緊真係交易

冇得檢舉

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

facebook都無得用

冇WhatsApp

賴死唔走
吹咩

舉報fackbook違反制裁令

林鄭仲可以用

美國強大連買野食都有影響

幾時搞埋佢兩個仔

report 到PK

國際通緝犯根本無資格治港

而家咁睇，提供服務都算。Dealing with可解作與其往來，服務/業務往來都算呢個意思，唔一定係交易

用微博啦傻閪柒婆

咁嗌交部遲D都無得用Twitter發表戰狼偉論Lu

陸續有來

嘩....一區首長連facebook都無 開心浩園餐又買唔到
遲下真係去大灣區架咋喎

請幾多公關都冇用

有咩叫689講囉
佢咁熱衷玩facebook

抖陰

通常幾耐會見到d 公司執行制裁令

幾時幫手刪左佢FB

FB仲喺度
幾時做野？

大家唔駛高興得太早，我相信全香港好快無得用FB ,IG , Youtube ,Google

朱仔一早歸咗邊啦

係咪會block柒埋狗會fb同youtube

fake news 拉

你估下點解國會之前要搵FB, APPLE, AMAZON, GOOGLE問話?
就係要佢哋表忠

入去幫手report

係播！

黑警個Twitter同FB都要收皮

呢個Topic 無出Post？ 俾人拉咗？

又話唔響往美國又用FB？

咁如果佢經添馬台個page仲可唔可以po自己啲呼籲短片

好賤呀

叫個麥記加大連starbuck 咖啡擺上網都重得怕咩

咁黑警fb呢

之前買左咪用得囉, 但係唔會同佢update架啦

支那好似有個乜人人網
收咗皮

agree
微博真係得D賤種先會用

除非制裁埋香港警賊

泰kai先喇 泰kai先喇～

其實佢照玩,美國可以將777點?

真係好精彩

佢撐得好辛苦 唔得閒上連登

如果政府部門都唔用得......

新浪有美國業務

好撚開心